{ 婚 } 先收錢後登記

line收到段咁嘅野，點睇

{ 婚 } 先收錢後登記

即日收十七萬現金，全行最高價

香港著名律師樓合辦，歡迎中介

年滿二十歲，女仕優先

詳細請whatsapp 90999073 李小姐

<<此訊息由系統自動發送，請勿回覆。如有打擾，請見諒>>

為17萬出賣自己出賣香港